罷唔罷課好

聽日第一日返大專 驚走堂會miss野同留唔好印象 應該上完堂先集會定一直去集

Ps asso仔 真係好想駁返上大 盡情笑我asshole啦

第一個星期講programme structure 唔返都得

但我乜都冇去乜都唔識搞 有重要野怕會miss

我都係聽日第一日

fm聽日都係第一日乜都唔知
唔知attendance個啲點
不過都罷咗先

same

頭兩個week唔計

香港無左，比你讀到港大又點

罷到就罷，罷唔到就搵狗仔狗女做朋友

第一堂都唔會教d 咩，罷啦

係咪所有U都係?